覺唔覺AIA個廣告ON9當有趣?

浪費水資源

保險專搵on9客買

就返d客智商

好真實。。。